# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-02-18 15:53+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\settings.py:53
msgid "Chinese"
msgstr "简体中文"

#: .\settings.py:54
msgid "English"
msgstr "英语"

#: .\account\views.py:22 .\templates\account.html.py:10
#: .\templates\account.html.py:24 .\templates\account_detail.html.py:14
#: .\templates\account_detail.html.py:43 .\templates\account_detail.html.py:57
#: .\templates\account_detail.html.py:125
#: .\templates\account_detail.html.py:139 .\templates\alarm_detail.html.py:38
#: .\templates\alarm_detail.html.py:52 .\templates\object_detail.html.py:26
#: .\templates\object_detail.html.py:40
msgid "Account Name"
msgstr "账户名称"

#: .\account\views.py:23 .\templates\account.html.py:11
#: .\templates\account.html.py:25 .\templates\account_detail.html.py:15
#: .\templates\object_detail.html.py:27 .\templates\object_detail.html.py:41
msgid "Account Type"
msgstr "账户类型"

#: .\account\views.py:24 .\alarm\views.py:32 .\budget\views.py:27
#: .\money\views.py:26 .\money\views.py:72 .\money\views.py:111
#: .\money\views.py:160 .\money\views.py:177 .\object\views.py:25
#: .\templates\alarm_detail.html.py:19 .\templates\moneyioanalyze.html.py:12
#: .\templates\moneyiostat.html.py:12 .\templates\moneyiostat.html.py:78
msgid "Currency"
msgstr "币种"

#: .\account\views.py:25
msgid "Initial Amount"
msgstr "初始金额"

#: .\account\views.py:26 .\admin\views.py:32 .\alarm\views.py:33
#: .\budget\views.py:28 .\money\views.py:27 .\money\views.py:73
#: .\money\views.py:113 .\object\views.py:26
#: .\templates\account_detail.html.py:22 .\templates\alarm_detail.html.py:23
#: .\templates\budget_detail.html.py:16 .\templates\object_detail.html.py:15
msgid "Description"
msgstr "详情"

#: .\account\views.py:44
msgid "The account name already exists"
msgstr "账户名称已经存在"

#: .\account\views.py:95 .\templates\common_add_edit.html.py:32
#: .\templates\common_add_edit.html.py:33
#: .\templates\common_add_edit.html.py:34
#: .\templates\common_add_edit.html.py:35 .\templates\head.html.py:144
msgid "Add Account"
msgstr "增加账户"

#: .\account\views.py:143
msgid "Edit Account"
msgstr "编辑账户"

#: .\admin\views.py:20
msgid "Help Title"
msgstr "帮助主题"

#: .\admin\views.py:21 .\templates\foot.html.py:6 .\templates\foot.html.py:22
#: .\templates\head.html.py:118
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: .\admin\views.py:22 .\templates\account_detail.html.py:31
#: .\templates\alarm_detail.html.py:30 .\templates\index.html.py:23
msgid "Money Income and Expense"
msgstr "收支"

#: .\admin\views.py:23 .\alarm\views.py:24 .\money\views.py:107
#: .\money\views.py:154 .\money\views.py:176 .\object\views.py:23
#: .\templates\alarm.html.py:9 .\templates\alarm.html.py:25
#: .\templates\alarm_detail.html.py:11 .\templates\foot.html.py:8
#: .\templates\foot.html.py:24 .\templates\head.html.py:141
#: .\templates\index.html.py:46 .\templates\moneybl.html.py:10
#: .\templates\moneybl.html.py:24 .\templates\moneyio.html.py:17
#: .\templates\moneyio.html.py:33
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: .\admin\views.py:24 .\templates\foot.html.py:9 .\templates\foot.html.py:25
#: .\templates\head.html.py:148 .\templates\index.html.py:77
msgid "Object"
msgstr "目标"

#: .\admin\views.py:25 .\cooluser\service.py:46 .\templates\foot.html.py:10
#: .\templates\foot.html.py:26 .\templates\head.html.py:155
msgid "Alarm"
msgstr "提醒"

#: .\admin\views.py:26 .\templates\foot.html.py:11 .\templates\foot.html.py:27
#: .\templates\head.html.py:162 .\templates\index.html.py:104
msgid "Budget"
msgstr "预算"

#: .\admin\views.py:27 .\cooluser\views.py:311 .\templates\head.html.py:169
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: .\admin\views.py:29
msgid "Page Title"
msgstr "页标题"

#: .\admin\views.py:31
msgid "Abstract"
msgstr "摘要"

#: .\admin\views.py:40
msgid "Currency Name"
msgstr "币种名称"

#: .\admin\views.py:41
msgid "Currency Symbol"
msgstr "币种符号"

#: .\admin\views.py:48 .\alarm\views.py:30 .\budget\views.py:47
#: .\money\views.py:109 .\money\views.py:155 .\money\views.py:701
#: .\templates\alarm_detail.html.py:17 .\templates\budget_detail.html.py:28
#: .\templates\budget_detail.html.py:41 .\templates\head.html.py:131
msgid "Money Income and Expense Type"
msgstr "收支类型"

#: .\admin\views.py:49
msgid "Money Income and Expense Name"
msgstr "收支名称"

#: .\admin\views.py:67
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: .\admin\views.py:107
msgid "Add Currency"
msgstr "增加币种"

#: .\admin\views.py:139
msgid "Edit Currency"
msgstr "编辑币种"

#: .\admin\views.py:170
msgid "Add Account Type"
msgstr "增加账户类型"

#: .\admin\views.py:202
msgid "Edit Account Type"
msgstr "编辑账户类型"

#: .\admin\views.py:234
msgid "Add Money Income and Expense System Type"
msgstr "增加系统收支类型"

#: .\admin\views.py:266
msgid "Edit Money Income and Expense System Type"
msgstr "编辑系统收支类型"

#: .\admin\views.py:300
msgid "Add Help Text"
msgstr "增加帮助文档"

#: .\admin\views.py:336
msgid "Edit Help Text"
msgstr "编辑帮助文档"

#: .\alarm\views.py:23 .\templates\alarm.html.py:8
#: .\templates\alarm.html.py:24 .\templates\alarm_detail.html.py:10
msgid "Alarm Name"
msgstr "提醒名称"

#: .\alarm\views.py:25 .\budget\views.py:25 .\money\views.py:152
#: .\money\views.py:174 .\templates\alarm.html.py:10
#: .\templates\alarm.html.py:26 .\templates\alarm_detail.html.py:12
#: .\templates\budget.html.py:9 .\templates\budget.html.py:24
#: .\templates\budget_detail.html.py:9
msgid "Begin Date"
msgstr "开始日期"

#: .\alarm\views.py:26 .\budget\views.py:26 .\money\views.py:153
#: .\money\views.py:175 .\templates\alarm.html.py:11
#: .\templates\alarm.html.py:27 .\templates\alarm_detail.html.py:13
#: .\templates\budget.html.py:10 .\templates\budget.html.py:25
#: .\templates\budget_detail.html.py:10
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#: .\alarm\views.py:27
msgid "Year"
msgstr "年"

#: .\alarm\views.py:27
msgid "Month"
msgstr "月"

#: .\alarm\views.py:27
msgid "Week"
msgstr "周"

#: .\alarm\views.py:27
msgid "Day"
msgstr "日"

#: .\alarm\views.py:27 .\templates\alarm.html.py:12
#: .\templates\alarm.html.py:28 .\templates\alarm_detail.html.py:14
msgid "Cycle Type"
msgstr "循环方式"

#: .\alarm\views.py:28 .\templates\alarm.html.py:13
#: .\templates\alarm.html.py:29 .\templates\alarm_detail.html.py:15
msgid "Cycle Value"
msgstr "循环数值"

#: .\alarm\views.py:29 .\templates\alarm_detail.html.py:16
msgid "Auto Generate Money Income and Expense"
msgstr "自动生成收支记录"

#: .\alarm\views.py:31
msgid "Alarm Amount"
msgstr "提醒金额"

#: .\alarm\views.py:50
msgid "The alarm name already exists"
msgstr "提醒名称已经存在"

#: .\alarm\views.py:61 .\budget\views.py:42
msgid "The begin data should be earlier than end date"
msgstr "开始日期必须早于结束日期"

#: .\alarm\views.py:66 .\money\views.py:62 .\money\views.py:88
#: .\money\views.py:130 .\object\views.py:51
msgid "The amount should be more than zero"
msgstr "金额必须大于0"

#: .\alarm\views.py:80 .\money\views.py:145
#, python-format
msgid "The account total amount (%(totalmoney)10.2f) is not enough to expense"
msgstr "账户金额(%(totalmoney)10.2f)不足,不能支出"

#: .\alarm\views.py:135 .\templates\head.html.py:158
msgid "Add Alarm"
msgstr "增加提醒"

#: .\alarm\views.py:191
msgid "Edit Alarm"
msgstr "编辑提醒"

#: .\budget\views.py:24 .\templates\budget.html.py:8
#: .\templates\budget.html.py:23 .\templates\budget_detail.html.py:8
msgid "Budget Name"
msgstr "预算名称"

#: .\budget\views.py:48 .\money\views.py:25 .\money\views.py:71
#: .\money\views.py:110 .\templates\alarm_detail.html.py:18
#: .\templates\index.html.py:129 .\templates\moneyioanalyze.html.py:19
#: .\templates\moneyioanalyze.html.py:89 .\templates\moneyiostat.html.py:19
#: .\templates\moneyiostat.html.py:41 .\templates\moneyiostat.html.py:85
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: .\budget\views.py:60
msgid "Amount can not be negative"
msgstr "金额不能为负数"

#: .\budget\views.py:113 .\templates\head.html.py:165
msgid "Add Budget"
msgstr "增加预算"

#: .\budget\views.py:180
msgid "Edit Budget"
msgstr "编辑预算"

#: .\budget\views.py:208
msgid "Budget Detail"
msgstr "预算详情"

#: .\cooluser\service.py:47
msgid "You have an alarm "
msgstr "您有一条提醒"

#: .\cooluser\service.py:220
msgid ""
"Your sina twitter account has been bind to another account, please login "
"with your sina twitter account directly"
msgstr "您的新浪微博帐户已经被绑定，请直接使用您的新浪微博帐户登录"

#: .\cooluser\service.py:222 .\cooluser\service.py:237
msgid "Your did not login"
msgstr "您没有登录，请登录"

#: .\cooluser\service.py:235
msgid ""
"Your google account has been bind to another account, please login with your "
"google account directly"
msgstr "您的Google帐户已经被绑定，请直接使用您的Google帐户登录"

#: .\cooluser\views.py:28
msgid "User Name"
msgstr "用户昵称"

#: .\cooluser\views.py:29
msgid "Male"
msgstr "男"

#: .\cooluser\views.py:29
msgid "Female"
msgstr "女"

#: .\cooluser\views.py:29
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: .\cooluser\views.py:31
msgid "User Logo"
msgstr "头像(url)"

#: .\cooluser\views.py:32
msgid "Is receive mail"
msgstr "是否接收邮件(包括提醒信息)"

#: .\cooluser\views.py:33
msgid "How many count in a page(1-50)"
msgstr "每页数据条数(1-50)"

#: .\cooluser\views.py:46
msgid "User name already exists"
msgstr "用户昵称已经存在"

#: .\cooluser\views.py:55
msgid "User email already exists"
msgstr "邮件地址已经存在"

#: .\cooluser\views.py:64
msgid "The page count should be in 1 to 50"
msgstr "每页数据条数必须在1到50之间"

#: .\cooluser\views.py:149
msgid "Connect sina twitter fail, please retry"
msgstr "验证新浪微博用户失败，请重试"

#: .\cooluser\views.py:195
msgid "Auth sina twitter account failed, please retry."
msgstr "验证新浪微博用户失败，请重试"

#: .\cooluser\views.py:256
msgid "Message Detail"
msgstr "消息详情"

#: .\model\models.py:42 .\model\models.py:75 .\model\models.py:131
#: .\templates\alarm_detail.html.py:16
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: .\model\models.py:44 .\model\models.py:77 .\model\models.py:133
#: .\templates\alarm_detail.html.py:16
msgid "No"
msgstr "否"

#: .\model\models.py:136 .\model\models.py:177 .\model\models.py:180
#: .\model\models.py:267 .\model\models.py:399 .\model\models.py:459
msgid "View"
msgstr "查看"

#: .\model\models.py:136 .\model\models.py:180 .\model\models.py:267
#: .\model\models.py:291 .\model\models.py:318 .\model\models.py:347
#: .\model\models.py:399 .\model\models.py:459
#: .\templates\account_detail.html.py:7 .\templates\alarm_detail.html.py:7
#: .\templates\budget_detail.html.py:6 .\templates\message_detail.html.py:5
#: .\templates\object_detail.html.py:6
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: .\model\models.py:177 .\templates\account_detail.html.py:9
msgid "Open Account"
msgstr "重启账户"

#: .\model\models.py:180 .\model\models.py:267 .\model\models.py:291
#: .\model\models.py:318 .\model\models.py:347 .\model\models.py:399
#: .\model\models.py:459 .\templates\account_detail.html.py:6
#: .\templates\alarm_detail.html.py:6 .\templates\budget_detail.html.py:5
#: .\templates\object_detail.html.py:5
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: .\model\models.py:216 .\model\models.py:225 .\money\views.py:191
#: .\templates\budget.html.py:26 .\templates\index.html.py:143
#: .\templates\moneyioanalyze.html.py:18 .\templates\moneyiostat.html.py:18
#: .\templates\moneyiostat.html.py:112
msgid "Income"
msgstr "收入"

#: .\model\models.py:218 .\model\models.py:227 .\money\views.py:191
#: .\templates\budget.html.py:27 .\templates\index.html.py:151
#: .\templates\moneyioanalyze.html.py:88 .\templates\moneyiostat.html.py:40
#: .\templates\moneyiostat.html.py:116
msgid "Expense"
msgstr "支出"

#: .\model\models.py:313 .\money\views.py:70
msgid "Borrow"
msgstr "借入"

#: .\model\models.py:315 .\money\views.py:70
msgid "Lend"
msgstr "借出"

#: .\money\views.py:22 .\money\views.py:68 .\money\views.py:108
#: .\templates\account_detail.html.py:40 .\templates\account_detail.html.py:54
#: .\templates\account_detail.html.py:68 .\templates\account_detail.html.py:82
#: .\templates\account_detail.html.py:96
#: .\templates\account_detail.html.py:110
#: .\templates\account_detail.html.py:124
#: .\templates\account_detail.html.py:138 .\templates\alarm_detail.html.py:35
#: .\templates\alarm_detail.html.py:49 .\templates\moneybl.html.py:9
#: .\templates\moneybl.html.py:23 .\templates\moneyio.html.py:14
#: .\templates\moneyio.html.py:30 .\templates\moneytransfer.html.py:8
#: .\templates\moneytransfer.html.py:20
msgid "Happen Date"
msgstr "发生日期"

#: .\money\views.py:23 .\money\views.py:69
#: .\templates\account_detail.html.py:32 .\templates\account_detail.html.py:69
#: .\templates\account_detail.html.py:83 .\templates\account_detail.html.py:97
#: .\templates\account_detail.html.py:111 .\templates\moneytransfer.html.py:9
#: .\templates\moneytransfer.html.py:21
msgid "From Account"
msgstr "转出账户"

#: .\money\views.py:24 .\templates\account_detail.html.py:33
#: .\templates\account_detail.html.py:70 .\templates\account_detail.html.py:84
#: .\templates\account_detail.html.py:98
#: .\templates\account_detail.html.py:112 .\templates\moneytransfer.html.py:10
#: .\templates\moneytransfer.html.py:22
msgid "To Account"
msgstr "转入账户"

#: .\money\views.py:44
msgid "The from account should not be same as to account"
msgstr "转入转出账户不能相同"

#: .\money\views.py:52
#, python-format
msgid ""
"The from account total amount (%(totalmoney)10.2f) is not enough to transfer"
msgstr "账户金额(%(totalmoney)10.2f)不足,不能转出"

#: .\money\views.py:101
#, python-format
msgid "The account total amount (%(totalmoney)10.2f) is not enough to borrow"
msgstr "账户金额(%(totalmoney)10.2f)不足,不能借出"

#: .\money\views.py:112
msgid "Is Share"
msgstr "共享"

#: .\money\views.py:206
msgid "The Money Income and Expense name already exists"
msgstr "收支名称已经存在"

#: .\money\views.py:215 .\templates\head.html.py:128
msgid "Money Income and Expense Analyze"
msgstr "收支分析"

#: .\money\views.py:276 .\templates\head.html.py:125
#: .\templates\moneyiostat.html.py:70
msgid "Money Income and Expense Statistics"
msgstr "收支统计"

#: .\money\views.py:345 .\templates\account_detail.html.py:34
#: .\templates\head.html.py:137
msgid "Money Borrow and Lend"
msgstr "借入借出"

#: .\money\views.py:371
msgid "Add Money Borrow and Lend"
msgstr "增加借入借出"

#: .\money\views.py:416
msgid "Edit Money Borrow and Lend"
msgstr "编辑借入借出"

#: .\money\views.py:440 .\templates\account_detail.html.py:32
#: .\templates\account_detail.html.py:33 .\templates\head.html.py:134
msgid "Money Transfer"
msgstr "转帐"

#: .\money\views.py:466
msgid "Add Money Transfer"
msgstr "增加转帐"

#: .\money\views.py:514
msgid "Edit Money Transfer"
msgstr "编辑转帐"

#: .\money\views.py:625 .\templates\head.html.py:122
msgid "Add Money Income and Expense"
msgstr "增加收支"

#: .\money\views.py:676
msgid "Edit Money Income and Expense"
msgstr "编辑收支"

#: .\money\views.py:727 .\templates\common_add_edit.html.py:30
#: .\templates\common_add_edit.html.py:31
msgid "Add Money Income and Expense Type"
msgstr "增加收支类型"

#: .\money\views.py:759
msgid "Edit Money Income and Expense Type"
msgstr "编辑收支类型"

#: .\object\views.py:21 .\templates\object.html.py:9
#: .\templates\object.html.py:23 .\templates\object_detail.html.py:8
msgid "Object Name"
msgstr "目标名称"

#: .\object\views.py:22 .\templates\object.html.py:10
#: .\templates\object.html.py:24 .\templates\object_detail.html.py:9
msgid "Finish Date"
msgstr "终止日期"

#: .\object\views.py:24 .\templates\object.html.py:11
#: .\templates\object.html.py:25 .\templates\object_detail.html.py:10
msgid "Object Amount"
msgstr "目标金额"

#: .\object\views.py:42
msgid "The object name already exists"
msgstr "目标名称已经存在"

#: .\object\views.py:77
msgid "Object Detail"
msgstr "目标详情"

#: .\object\views.py:112 .\templates\head.html.py:151
msgid "Add Object"
msgstr "增加目标"

#: .\object\views.py:155
msgid "Edit Object"
msgstr "编辑目标"

#: .\templates\404.html.py:4 .\templates\budget_add_edit.html.py:7
#: .\templates\budget_add_edit.html.py:19
#: .\templates\common_add_edit.html.py:7
#: .\templates\common_add_edit.html.py:19 .\templates\user_setting.html.py:23
#: .\templates\user_setting.html.py:35
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: .\templates\404.html.py:7
msgid "You request an error url"
msgstr "您请求了错误的网址"

#: .\templates\404.html.py:8
msgid "The page you request does not exists"
msgstr "您访问的页面不存在"

#: .\templates\404.html.py:9
msgid "You try to view the data which not belong to you"
msgstr "您访问的数据不属于您"

#: .\templates\500.html.py:4
msgid "The page does not exists"
msgstr "此页面不存在"

#: .\templates\account.html.py:5 .\templates\alarm.html.py:4
#: .\templates\budget.html.py:4 .\templates\index.html.py:39
#: .\templates\index.html.py:68 .\templates\index.html.py:97
#: .\templates\index.html.py:163 .\templates\moneybl.html.py:4
#: .\templates\moneyio.html.py:4 .\templates\moneyiousertype.html.py:4
#: .\templates\moneytransfer.html.py:4 .\templates\object.html.py:4
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: .\templates\account.html.py:12 .\templates\account.html.py:26
#: .\templates\account_detail.html.py:17 .\templates\object_detail.html.py:28
#: .\templates\object_detail.html.py:42 .\templates\sinaapp_base.html.py:31
#: .\templates\sinaapp_base.html.py:35
msgid "Total Amount"
msgstr "合计金额"

#: .\templates\account.html.py:13 .\templates\account.html.py:27
#: .\templates\account_detail.html.py:18 .\templates\alarm_detail.html.py:20
#: .\templates\budget_detail.html.py:13 .\templates\message.html.py:11
#: .\templates\message.html.py:25 .\templates\object_detail.html.py:11
#: .\templates\object_detail.html.py:29 .\templates\object_detail.html.py:43
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

#: .\templates\account.html.py:14 .\templates\account.html.py:28
#: .\templates\account_detail.html.py:44 .\templates\account_detail.html.py:58
#: .\templates\account_detail.html.py:72 .\templates\account_detail.html.py:86
#: .\templates\account_detail.html.py:100
#: .\templates\account_detail.html.py:114
#: .\templates\account_detail.html.py:128
#: .\templates\account_detail.html.py:142 .\templates\alarm.html.py:14
#: .\templates\alarm.html.py:30 .\templates\alarm_detail.html.py:39
#: .\templates\alarm_detail.html.py:53 .\templates\budget.html.py:13
#: .\templates\budget.html.py:28 .\templates\message.html.py:12
#: .\templates\message.html.py:26 .\templates\moneybl.html.py:13
#: .\templates\moneybl.html.py:27 .\templates\moneyio.html.py:18
#: .\templates\moneyio.html.py:34 .\templates\moneyiousertype.html.py:12
#: .\templates\moneyiousertype.html.py:30 .\templates\moneytransfer.html.py:12
#: .\templates\moneytransfer.html.py:24 .\templates\object.html.py:13
#: .\templates\object.html.py:27 .\templates\object_detail.html.py:30
#: .\templates\object_detail.html.py:44
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: .\templates\account.html.py:19 .\templates\account_detail.html.py:49
#: .\templates\account_detail.html.py:77
#: .\templates\account_detail.html.py:105
#: .\templates\account_detail.html.py:133 .\templates\alarm.html.py:19
#: .\templates\alarm_detail.html.py:44 .\templates\budget.html.py:18
#: .\templates\budget_detail.html.py:36 .\templates\message.html.py:17
#: .\templates\moneybl.html.py:18 .\templates\moneyio.html.py:24
#: .\templates\moneytransfer.html.py:16 .\templates\object.html.py:18
#: .\templates\object_detail.html.py:35
msgid "Loading data from server"
msgstr "正在从服务器传输数据"

#: .\templates\account_detail.html.py:10
msgid "This account has been closed"
msgstr "此账户已经被关闭"

#: .\templates\account_detail.html.py:16
msgid "Initail Amount"
msgstr "初始金额"

#: .\templates\account_detail.html.py:41 .\templates\account_detail.html.py:55
#: .\templates\alarm_detail.html.py:36 .\templates\alarm_detail.html.py:50
#: .\templates\moneyio.html.py:15 .\templates\moneyio.html.py:31
msgid "Money Input and Expense Type"
msgstr "收支类型"

#: .\templates\account_detail.html.py:42 .\templates\account_detail.html.py:56
#: .\templates\account_detail.html.py:71 .\templates\account_detail.html.py:85
#: .\templates\account_detail.html.py:99
#: .\templates\account_detail.html.py:113
#: .\templates\account_detail.html.py:127
#: .\templates\account_detail.html.py:141 .\templates\alarm_detail.html.py:37
#: .\templates\alarm_detail.html.py:51 .\templates\moneybl.html.py:12
#: .\templates\moneybl.html.py:26 .\templates\moneyio.html.py:16
#: .\templates\moneyio.html.py:32 .\templates\moneytransfer.html.py:11
#: .\templates\moneytransfer.html.py:23
msgid "Ammount"
msgstr "金额"

#: .\templates\account_detail.html.py:126
#: .\templates\account_detail.html.py:140 .\templates\moneybl.html.py:11
#: .\templates\moneybl.html.py:25
msgid "Borrow or Lend"
msgstr "借入借出"

#: .\templates\account_detail.html.py:208
msgid "The account is not exists, maybe deleted"
msgstr "账户详情不存在,可能已经被删除"

#: .\templates\admin.html.py:47 .\templates\admin.html.py:80
#: .\templates\admin.html.py:116 .\templates\admin.html.py:158
#: .\templates\index.html.py:38 .\templates\index.html.py:67
#: .\templates\index.html.py:96 .\templates\index.html.py:162
#: .\templates\moneyioanalyze.html.py:156 .\templates\moneyiostat.html.py:122
#: .\templates\moneyiousertype.html.py:35 .\templates\sinaapp_index.html.py:52
#: .\templates\sinaapp_user_index.html.py:60
#: .\templates\sinaapp_user_view.html.py:53
msgid "No records found"
msgstr "没有记录"

#: .\templates\alarm_detail.html.py:73
msgid "The alarm is not exists, maybe deleted"
msgstr "提醒详细不存在,可能已经被删除"

#: .\templates\base.html.py:21
msgid "help"
msgstr "帮助"

#: .\templates\budget.html.py:11
msgid "Budget Income"
msgstr "预算收入"

#: .\templates\budget.html.py:12
msgid "Budget Expense"
msgstr "预算支出"

#: .\templates\budget_add_edit.html.py:53
#: .\templates\common_add_edit.html.py:38 .\templates\moneyio.html.py:59
#: .\templates\moneyioanalyze.html.py:166 .\templates\moneyiostat.html.py:132
#: .\templates\user_setting.html.py:48
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: .\templates\budget_detail.html.py:11
msgid "Income Amount"
msgstr "收入金额"

#: .\templates\budget_detail.html.py:12
msgid "Expense Amount"
msgstr "支出金额"

#: .\templates\budget_detail.html.py:22
msgid "Budget detail list"
msgstr "预算明细列表"

#: .\templates\budget_detail.html.py:29 .\templates\budget_detail.html.py:42
msgid "Budget Amount"
msgstr "预算金额"

#: .\templates\budget_detail.html.py:30 .\templates\budget_detail.html.py:43
msgid "Actual Amount"
msgstr "实际金额"

#: .\templates\budget_detail.html.py:31 .\templates\budget_detail.html.py:44
msgid "Difference"
msgstr "差额"

#: .\templates\budget_detail.html.py:63
msgid "The budget is not exists, maybe deleted"
msgstr "预算详情不存在,可能已经被删除"

#: .\templates\foot.html.py:7 .\templates\foot.html.py:23
#: .\templates\head.html.py:119
msgid "Money"
msgstr "收支"

#: .\templates\foot.html.py:12 .\templates\foot.html.py:28
#: .\templates\head.html.py:98
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: .\templates\foot.html.py:34
msgid "scroll to top"
msgstr "回到页顶"

#: .\templates\head.html.py:6 .\templates\head.html.py:86
msgid "Cool Money Book"
msgstr "酷账本"

#: .\templates\head.html.py:97
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: .\templates\head.html.py:99
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: .\templates\head.html.py:101 .\templates\sinaapp_user_index.html.py:28
msgid "You have bind your account to Google"
msgstr "您已经绑定了您的Google帐号，您可以直接使用Google帐号登录"

#: .\templates\head.html.py:105 .\templates\index.html.py:10
#: .\templates\sinaapp_user_index.html.py:32
msgid "You have bind your account to Sina Micro Blog"
msgstr "您已经绑定了您的新浪微博帐号，您可以直接使用新浪帐号登录"

#: .\templates\head.html.py:108
msgid "You have"
msgstr "您有"

#: .\templates\head.html.py:108
msgid "new message"
msgstr "条新消息"

#: .\templates\head.html.py:111 .\templates\user_login.html.py:52
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: .\templates\index.html.py:7
msgid "Welcome back"
msgstr "欢迎"

#: .\templates\index.html.py:14
msgid "Last login"
msgstr "上次登录"

#: .\templates\index.html.py:117
msgid "Budget this month"
msgstr "月度预算"

#: .\templates\message.html.py:8 .\templates\message.html.py:22
msgid "Message Title"
msgstr "消息标题"

#: .\templates\message.html.py:9 .\templates\message.html.py:23
msgid "Message Content"
msgstr "消息内容"

#: .\templates\message.html.py:10 .\templates\message.html.py:24
msgid "Is Read"
msgstr "已读"

#: .\templates\message_detail.html.py:15
msgid "The message is not exists, maybe deleted"
msgstr "消息不存在,可能已经被删除"

#: .\templates\moneyio.html.py:53 .\templates\moneyioanalyze.html.py:160
#: .\templates\moneyiostat.html.py:126
msgid "Search Condition"
msgstr "查询条件"

#: .\templates\moneyioanalyze.html.py:32
#: .\templates\moneyioanalyze.html.py:102 .\templates\moneyiostat.html.py:32
#: .\templates\moneyiostat.html.py:54
msgid "Total"
msgstr "共计"

#: .\templates\moneyioanalyze.html.py:46
msgid "Income Analyze Chart"
msgstr "收入分析图"

#: .\templates\moneyioanalyze.html.py:74
#: .\templates\moneyioanalyze.html.py:144
msgid "Income Analyze"
msgstr "收入分析"

#: .\templates\moneyioanalyze.html.py:116
msgid "Expense Analyze Chart"
msgstr "支出分析图"

#: .\templates\moneyiousertype.html.py:10
#: .\templates\moneyiousertype.html.py:28
msgid "Money Income and Expense Type Name"
msgstr "收支类型"

#: .\templates\moneyiousertype.html.py:11
#: .\templates\moneyiousertype.html.py:29
msgid "Income or Expense"
msgstr "收支"

#: .\templates\moneyiousertype.html.py:20
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: .\templates\moneyiousertype.html.py:21
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: .\templates\object.html.py:12 .\templates\object.html.py:26
#: .\templates\object_detail.html.py:13
msgid "Object Status"
msgstr "目标状态"

#: .\templates\object_detail.html.py:21
msgid "Account List"
msgstr "账户列表"

#: .\templates\object_detail.html.py:64
msgid "The object is not exists, maybe deleted"
msgstr "目标详情不存在,可能已经被删除"

#: .\templates\sinaapp_base.html.py:20 .\templates\user_login.html.py:57
#: .\templates\user_setting.html.py:8
msgid "Login with Sina micro blog account"
msgstr "使用新浪微博帐号登录"

#: .\templates\sinaapp_base.html.py:27
msgid "User Summary"
msgstr "用户详情"

#: .\templates\sinaapp_base.html.py:41
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: .\templates\sinaapp_base.html.py:60
msgid "No user"
msgstr "没有用户"

#: .\templates\sinaapp_base.html.py:63
msgid "More"
msgstr "更多"

#: .\templates\sinaapp_index.html.py:45
#: .\templates\sinaapp_user_index.html.py:53
#: .\templates\sinaapp_user_view.html.py:46
msgid "Showing"
msgstr "显示"

#: .\templates\sinaapp_index.html.py:45
#: .\templates\sinaapp_user_index.html.py:53
#: .\templates\sinaapp_user_view.html.py:46
msgid "of total"
msgstr "共计"

#: .\templates\sinaapp_index.html.py:45
#: .\templates\sinaapp_user_index.html.py:53
#: .\templates\sinaapp_user_view.html.py:46
msgid "results"
msgstr "记录"

#: .\templates\sinaapp_user_index.html.py:22
msgid "male"
msgstr "男"

#: .\templates\sinaapp_user_index.html.py:24
msgid "female"
msgstr "女"

#: .\templates\sinaapp_user_index.html.py:35
msgid "User Join Time"
msgstr "注册时间"

#: .\templates\user_login.html.py:14
msgid "Welcome to Cool Money Book"
msgstr "欢迎来到酷账本"

#: .\templates\user_login.html.py:16
msgid ""
"Cool Money Book is a free, online record money income and expense tool. It "
"can help you to record your income and expense easy and you can do this job "
"online."
msgstr ""
"酷账本是一个免费的，在线的记账小工具，目前所提供的功能包括管理账户、收支、目"
"标、提醒和预算等，酷账本所遵循的原则就是简单易用，它可以帮助您在线的记录您的"
"收入与支出情况，您可以通过它进行在线理财。"

#: .\templates\user_login.html.py:18
msgid ""
"Now the Cool Money Book is just Beta. We'll develop it more better. If you "
"like the cool money book, please save it to favorite. And please continue to "
"see us. We will make the tool more better with your help."
msgstr ""
"目前酷账本正在开发过程中，所提供的功能仅为测试版本。我会持续不断的完善酷账本"
"的功能。如果您对这个工具感兴趣，请持续关注酷账本并提出您的宝贵意见，在您的帮"
"助和关注下，酷账本一定会越做越好。更多功能我们会不断的推出。"

#: .\templates\user_login.html.py:27
msgid "Create, manage your money account"
msgstr "创建并管理您的账户"

#: .\templates\user_login.html.py:28
msgid "Record the money income and expense"
msgstr "随时记录您的收入与支出"

#: .\templates\user_login.html.py:29
msgid "Help you to stat your money income and expense in your setting time"
msgstr "帮助您统计您在设置时间范围内的收支情况"

#: .\templates\user_login.html.py:30
msgid "Help you to analyze your money income and expense"
msgstr "帮助您分析您的收支组成"

#: .\templates\user_login.html.py:31
msgid "Manage your money income and expense type"
msgstr "自定义您的收支类型"

#: .\templates\user_login.html.py:36
msgid ""
"Record the money borrow and lend, and the money transfer between your "
"accounts"
msgstr "记录借入借出和账户间转账"

#: .\templates\user_login.html.py:37
msgid "Setting your money object and view the status"
msgstr "设置您的理财目标并实时查看状态"

#: .\templates\user_login.html.py:38
msgid ""
"Setting your alarm and help you to create the money income and expense "
"automatically"
msgstr "设置提醒功能，并可以自动生成收支记录"

#: .\templates\user_login.html.py:39
msgid "Setting your budget and view the result"
msgstr "设置您的预算，并和实际收支进行对比"

#: .\templates\user_login.html.py:55
msgid "Login with Google account"
msgstr "使用Google帐号登录"

#: .\templates\user_setting.html.py:6
msgid ""
"You can bind your account to sina twitter, than you can login cool money "
"book with your sina twitter account directly."
msgstr "您可以绑定您的新浪微博帐户，您可以直接使用新浪微博帐户登录"

#: .\templates\user_setting.html.py:14
msgid ""
"You can bind your account to google, than you can login cool money book with "
"your google account directly."
msgstr "您可以绑定您的Google帐户，您可以直接使用Google帐户登录"

#: .\templates\user_setting.html.py:16
msgid "Login with your google account"
msgstr "使用Google帐号登录"

#~ msgid "Message"
#~ msgstr "消息"

#, fuzzy
#~ msgid "view"
#~ msgstr "查看"

#~ msgid "Account Detail"
#~ msgstr "账户详情"

#~ msgid "Alarm Detail"
#~ msgstr "提醒详情"

#~ msgid "Min Amount"
#~ msgstr "最小金额"

#~ msgid "Max Amount"
#~ msgstr "最大金额"

#~ msgid "alarm"
#~ msgstr "提醒"

#~ msgid "Remove Sina Micro Blog Relationship"
#~ msgstr "解除绑定新浪微博帐号"

#~ msgid "closed"
#~ msgstr "已关闭"

#~ msgid "Money Income and Expense Detail"
#~ msgstr "收支详情"
